解放軍入埋浸大清路障

大家點睇?

火魔去咗邊? 會唔會夠膽火魔車落去?
軍人來了我帶路

1

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

私家路?

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

溫水煮蛙
話自發清理
無視駐軍法

2

得city 有人

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

根本就係刻意挑釁
佢掃街，你阻佢，表面上佢還手係合理
但其實佢地根本無權掃街

係

就係想你襲擊佢，否則無藉口出兵，好似盧溝橋事變咁

3

錢大康：先生，这边
仆街了